其實我地可以夜夜與狗笙歌

要答謝佢地咁耐以嚟嘅辛勞啦係咪先

啲警察一有啲咩唔滿意
法治就會向佢地傾斜
我一啲都唔樂觀

由六月起晚晚ot咁濟真係好辛苦
要畀啲音樂佢地嚟慰勞吓佢地

人地今日先做完落湯狗⋯⋯
辛苦哂啦一定向警隊致敬

每晚一場撐警音樂會
歡迎所有人士參加 費用全免

小至個人busking 大至交響樂團
無任歡迎

部車壞壞地，有時揸揸下個鞍係咁響我都無計

自從黃大仙一役後 ！！夜夜懷念

最好去埋宿舍 畀佢地寂莫嘅妻兒少少心靈安慰

去宿舍啦
警署個D當值本身都無我訓
但宿舍唔同呀,老婆仔女同咁辛苦做左十幾個鐘都無得訓
其實唔使嘈好耐架,你大喇叭播歌經過走得~

老婆仔女冇得返shift掛返學都夜更咩唔通